台証問題

想問下大陸出世第一次証台証使唔使回鄉證
回鄉證唔見左有冇得整台証

要回鄉証

無

新移民

你無睇新聞咩 台灣都係中國一部份 唔洗入台證 直接坐飛機就可以入境
利申 用台灣護照

幾時嘅新聞黎咖，定係大陸新聞？

香港人不嬲認為台灣係一個國家，唔係什麼中國一部分喎

真心

支那仔返支那啦